【左膠MeToo繼續扮瞓】美國紐約州長科莫性騷擾醜聞愈揭愈多 要女記者「吃下整條香腸」

美國民主黨籍紐約州長科莫（Andrew Cuomo）的性騷擾醜聞因2名女子出面指控而發酵。他在2月28日道歉，惟其類似事件繼續曝光。他被揭2016年曾在公開場合，要求女記者吃掉整根香腸，疑似有性暗示。惟片中女主角自稱不覺得被騷擾。

科莫被前幕僚博伊蘭（Lindsey Boylan）指控性騷擾。她2月24日指他曾強吻她，並會撫摸她的下腰、手臂和腿部，甚至提出一起玩脫衣撲克。《紐約時報》2月27日引述科莫的第二名前行政助理貝內特（Charlotte Bennett）稱，他曾問她是否與年長男性發生過性關係。貝內特也曾是科莫的健康顧問。
科莫被指2016年8月在紐約州博覽會餐會上，不理女兒米夏埃拉（Michaela Kennedy-Cuomo）在在旁，向鏡頭問道「妳可吃掉整個三文治嗎？」原來科莫是在向站攝影機旁邊的女記者切法盧（Beth Cefalu）發問，接着片中可見科莫叫來助手，端了一盤香腸三文治給她。這段影片由紐約記者賓德（Matt Binder）上載到Twitter。
她拿了三文治後向科莫說謝謝，但他此時繼續說「我想看你吃掉整根香腸（I want to see you eat the whole sausage）」，並邀她坐到他身邊吃。
女記者聞言，走到他身旁坐下，拿起香腸三文治和他合照。科莫此時說了一句「那照片中香腸太多了（There’s too much sausage in that picture）」，現場傳來一陣笑聲。

在兩名前助理指控科莫性騷擾後，他承認28日稱自己一些在公事場合的言論「或太不敏感或太涉及個人私隱」。他稱那些女子「或錯誤地詮釋（那些言論）為她所不想要的調情」而他為此「真的抱歉」。
愈來愈多政界人士就醜聞發言，包括美國高官及政黨人士，令科莫辭職壓力大增。美國白宮發言人普薩基（Jen Psaki）及代表紐約州的民主黨籍眾議院奧卡西奧科爾特斯（Alexandria Ocasio-Cortez）都認為須就那些指控進行獨立調查。之前被指一直沉默的前國務卿希拉里（Hillary Clinton）3月1日也發聲明稱，指控科莫的人應該獲得答案；她支持進行調查。

呢個紐約左王好多女權左膠支持
@賀錦麗
@MeToo
@荷里活

沒有侵 反侵的人便可以做condom了

佢又唔係Trump，又道咗歉，原諒佢啦

如果係侵

受害者係慘啲既

呢啲女權組織 blm有錢收做政治打手 真係求公義咩

Condom就係Condom
仲要比AOC入位

民主黨唔計

諗番上年條友唔要疫苗再屌番人轉頭

都仲有cnn護航

依家

有佢細佬係cnn照住
洗乜驚

總統位已呃 so？

條友俾人嚇到傻左之嘛

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

一定假新聞
條友DEM嚟
點會對你班老女人有興趣
唔好屈人啦，你哋只會搬起石頭砸自己隻腳

。

啲 gag都幾爛

New york nursing home單野仲未計

衰咁撚多單都可以無事又真係幾神奇...樣樣都致命